V Praze 14 prosince Ahoj, Petro! Už dlouho nedostavala tvé dopisy. Víš že teď žiju v Praže a studuju na univerzitě. Mám hodně přátel a kamarádů. Včera zvala jsem je na návštěvu. Přichazeli všechni mi kamarádi. Nikdo nebyl bez darků a květin. Dostala jsem moc knih, parfumů a různých dárků. Připravila jsem hodně chlebíčků, zákusků a samořejmně dort a nekolik lahev dobrého vína. Všechni se i. To byl hezky večer. Pozdravuj všichni kamarády, tvá Eva.
